我以為同好朋友一齊就會好好

如題
每個人每個階段需要同追求既野都會變，價值觀都會變

以前覺得只要唔係有第三者，咩事情都拆得掂，而家得我幼稚仲想相信

其實內心明白仲要天時地利先可以一生一世，我好想保持原有初心同佢一齊行落去，但似乎襄王無夢

同曾經係好朋友既情人分手，一分 就連最好既朋友都冇埋

話比自己聽今次失戀，佢唔會再好似以前做好朋友果陣咁比到安慰你 陪到你

以後都係避免同好朋友有進一步發展⋯⋯說穿了 其實我視為好友既異性得佢，讀書時女同學多真係冇識到好多男仔，岀黎做野，環境同人更加複雜，要幾亂有幾亂，要幾渣有幾渣，要幾花心有幾花心，中學畢業後既友誼真係好難keep 同埋冇以前咁純

我愛你呀男朋友（定ex p.s.分手的邊緣）